如果洛基識用空間寶石，是係唔係可以夠薩諾斯打？

薩諾斯開始得力量寶石，而洛基有空間寶石。
洛基如果識用應該可以打和

可以打和
一樣打輸

洛基靚仔加分